張超雄鳩企完未

走啦屌
郭榮鏗都話左會議結束
鳩企又唔係衝埋去做乜野姐

收到音 記你一分

真係有建制派議員拎杯水佢飲

我諗佢係想疊住聲比CCTVB剪埋入去？

屌

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

好慘，俾班建制派當傻仔玩

屌比班少數派笑
醜唔醜呀

所以張超雄呢D廢老真係唔好再選啦

你唔選勇武手足入去,

點樣議會抗爭呢請問？

張: 我唔會視佢為主席

張超雄企喺度又話鳩企
黃碧雲衝又話選舉近了要拉票

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格